我宣布今年情人節係最好情人節 可以以抗疫為名 唔買花 唔BOOK枱 唔出街 留係屋企瘋狂扑野

唔買花
唔BOOK枱
唔出街
唔買禮物
留係屋企瘋狂扑野

無人認同?

無情人
點同你討論落去？